增重既你 幾耐飲哂一罐奶粉？

兩星期飲完一罐5lb
重左10lb多啲

肥

豬

你呢d增既係脂肪唔是肌肉
醒下啦好嘛
5lb當74servings
正常就每次運動後只食一匙
訓練好大好大就兩匙
你兩個禮拜食完74/14
即係你條撚樣每日食5匙
奧運選手都俾你食肥啦

2.8

排骨仔

出嚟同我單挑ok?
利申183 75kg

我都好想飲 配合做gym
但一飲完就勁易爆瘡

樓豬飲開咩牌子

做豬同時會出汗排素
我就無乜暗瘡
如果唔做都飲就好易出

True mass

暗瘡底 飲奶類就好易爆

飲ON Whey, 淨係做運動先飲, 2lbs都夠飲個半月

以為2.8%，原來2.8kg

癡撚線飲咁多 肥晒係啲心血管到